［長文］ 入黎開解一下我

依家只好自己一個訓喺張床度喊 小妹只細同屋企人嘅關係一向唔係太好，記得細細個時候唔記得做錯啲咩被佢用部單車飛落我度，跟著係咁用腳踩到我流血

由細到大，佢仲未試過去了解我，每一次考試衰咗、比人記欠交功課就老母前老母後 佢成日睇低我，無論我做啲咩佢都一定會睇死我，話我一定衰鳩硬點點點

直到今日，佢放工一番黎見到我阿哥未做曬功課就打機就即刻拍曬抬開片，我阿哥係一啲比較內向嘅男仔所以就係咁比佢捱屌 咁啱我同婆婆出完街番黎佢就順便屌鳩埋我 屌我做咩唔聽佢電話，咁我部垃圾二手機個震機功能係壞鳩柒咗，搭車番黎個時啲人又鬼殺咁嘈，撚知道有人打黎咩 好好聲同佢解釋佢就左耳入右耳出，我真係忍唔撚住咪粗聲粗氣解釋，點知佢即刻起曬鋼咁想同我隻揪

我咁多年黎忍屎忍尿日日比佢日日當狗撚嘅怨氣一下之間就比佢個閪樣迫撚出黎，跟著我咪MMA抱起佢對腳然後同佢攬炒飛落地 條老野即刻起身用腳踩我，跟住咪MMA佢多一次囉 個一刻真係心有火，成撚日都話我咁有本事咪自己搬出去住，自己交學費囉 講撚到生我出黎為我供書教學好似好撚偉大咁 平時就唔理鳩人，放工番黎都唔會主動同自己仔女傾計，靜係識對住部電話 每次番屋企叫一叫大家之後就唔撚會理大家

都係個句，唔識教仔唔識點同子女溝通真係唔好生

新潮文

如果唔係就扮順佢意
之後起飛腳

真人真事 有時都唔知自己係啱定錯

我同你情況差唔多 好明白 對上個星期佢都叫我咁叻就走 唔好係到住

你估我唔想走架咩 依家仲讀緊書那有錢？

無錯 其實我都想走 但佢成日覺得佢生我出黎就要報答番佢 我心諗 明明你從來都無對我好 我一仙都唔想俾佢

養兒防老 依啲第時靜係比家用就已經足夠，見都廢撚事見

你太好 佢之前話我e個衰仔當無生過我出黎 要馬上離開e到 我心都淡哂 可能我仆街 但佢都講到明唔洗我俾錢佢 好 佢講得出我真係唔會俾

I'm ready

...................………………………………………._¸„„„„_
...................…………………….…………...„--~*'¯…….'\
...................………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
...................…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
.......................……………………¸„„-^" : : : : : : : '\¸„„,-"
......................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...............……………………¸„„-^" :: : : : : : : : -"
...........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
....……………………¸„„-^" : : : : : : : : : : -"
....…………………¸„„-^" :: : : : : : : : : :-"
.....………………¸„„-^" : : : : : : : : : :-"
**¯'^^~-„„„~^*'": : : : : : : : : : : -"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : -"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : : ¸„-^
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\\
.:.:.: : : : :" : : : : \\,
:.: : : : : : : : : : : : ''Ì
: : : : : : :, : : : : : ://
"-„_::::_„-*__„„~"'

佢只係出咗錢就想你用錢養佢下半世之餘仲用心報答返佢俾佢出氣

sorry，你出錢，我只會出錢
唔會又出錢又出心，無咁嘅道理

父母嘅偉大形象係在於行為，唔在於你同佢嘅關係，「父女關係」除咗生物學遺傳學同政府名冊登記之外無任何意義

正如警察係值得尊敬，但值得尊敬嘅地方唔在於「警察」兩個字，呢頂唔係皇冠唔係光環，警察做咗咩都要寬恕因為警察好值得尊敬，呢啲叫on9

警察邊啲地方值得尊敬，而佢同呢啲值得尊敬嘅地方有乜關係，值唔值得黐上去，唔值得就get out咪影衰晒

父母都一樣，唔可能頭頂掛住「父母」呢個招牌就無底綫退讓，將四書五經忠孝仁義入面所有對「父母」嘅包容恩愛都做到十足

因為四書五經入面嘅「父母」係一個形象
唔係指一種血緣關係
正如「警察係值得尊敬」咁
你享受呢份尊重愛護之前
首先係你受唔受得起
此「父母」係咪經典入面嘅「父母」
此「警察」係咪大眾認知上面嘅「警察」

唔好困惑，因為唔難理解

收到巴打 唔該哂你